啊，屯公終於唔塞了！

朝早七點鐘，東九龍人食完早餐去塞龍翔道；屯門人啱啱起身。
八點鐘，金鐘站人流達到高峯；屯門人慢慢出門口。
九點鐘，吐露港公路七車連環相撞；屯門人開始排隊迫巴士。
十二點鐘，中環商業區放lunch迫爆每一條街；屯門人喺屯公歎飯盒。
三點鐘，打工仔瞓完晏覺，屯門人瞓醒發現終於塞到出荃灣。
五點鐘，觀塘開始塞觀迴觀塘道開源道巧明街駿業里；屯門人拎出痰盂排尿。
六點鐘，九龍灣站水泄不通；屯門人終於返到公司。
七點鐘，彩虹交匯處塞死；屯門人施施然回程。
八點鐘，香港人熄電視唔睇愛回家；屯門人喺回程路上塞多次屯公。
凌晨時份，全世界返到屋企瞓覺，響喉撚開始飛車，戴耀庭宣布佔領中環正式啟動；
屯門人：「啊，屯公終於唔塞了！」

創意台冇人入

幾好笑

多謝

5/10

創意分1/10

爭個gif

人手推

推多嘢

可以接受

推！

塞車十分鐘，半山富豪call直升機；官塘人在車上看風景。
塞車半小時，太古人準備揸遊艇過海；官塘廢老在巴士剪指甲。
塞車一小時，將軍澳人不停響咹，試圖用聲波振走死車；官塘人繼續打機。
塞車三小時，荃灣人準備落車行路返工；官塘人開始望望出面發生咩事。
塞車一日，旺角人失控𠝹櫈；官塘人擪定尿片，等待真正的塞車到來。
塞車一星期，紅隧人昏迷，但無白車入到；官塘人抱怨車上沒有糧食。
塞車一年，屯公的車已變廢鐵，開始腐爛；官塘人終於說：『老天，外面好塞！』
住屯門返官塘人：『最近條路開始塞車了！』

觀塘篇高質好多

6.5/10

我才盡啦

明顯唔係歌

我成個人問號咗

屌你一定未試過半夜3點塞屯公

屯門人冷笑一下，說：“我有隧道出機場再飛北大嶼山公路，你地慢慢塞啦！”

通常講完呢句 前面就塞

唔係屯門牛

過咗個濕鳩迴旋處先冷笑都未遲

諗咗好耐先對得工整

你個名ching一定係屯公撚

Push

你係咪講去龍鼓灘果個？
有時做野 見到d長車都夠頂住曬
通左車後 分分鐘塞過博愛果個

連接屯赤公路嗰個
應該係啦

推

我真係試過,機場收半夜三點入元朗行屯公,DLLM正臨到屯門市中心舊八佰伴巴士站反然咗部5.5噸

淨間食龍門

做乜抽埋戴耀庭水

如果放工時間塞2-3個鐘
不妨比1.6逼下西鐵
一係就上車訓足當補眠

果個要同貨櫃碼頭同堆填區車爭入迴旋處
個個貨車司機都好似玩格蘭披治

因為成篇都係參考大交合台長嗰篇

擺鐵點算

好彩班司機唔係揸gtr

出到龍門路迴旋處先講野啦

樓主盡力了 畀返1分當作獎勵

可惜係運鄉黑大陸雞

多謝壯c

屌你我唔係抽水門閪
抽頭文字D咋

sor

狙擊過度唔係好事

其實龍門居上橋再落迴旋處果段路有伏位
上去時限70 之後突然落斜限50
多車既話 果個位好易奶野做串燒

老龍去到斧山游泳池對出都係，三線限50

諗起嗰朝返工見去到畢架山花園都好暢通
心諗「嗯！一日之計在於晨 冇塞車睇嚟係好嘅開始」

然後屌佢老母去到豐力樓開始塞

真

屌你識唔識架

好邪架呢味野

層主你走先

你做乜鳩

無論咩內容都咁好笑

戴耀庭宣布佔領中環正式啟動

...

點解唔搭西鐵

我以為個結局係
阿8點啦可以準時返工啦好彩琴日放假早一日出門口先唔洗再比上司屌我返工遲到啦
工又保得住又唔洗比上司屌返工真係我唯一訴求竹 唔說得講我姓黎

不錯

呢幾日交通係幾好既 個po出左留名今晚塞

尋日睇到，好撚正

我知你邊間教會

拉

觀塘真係垃圾地方

幫我加gif？

平安夜好難唔塞

咩事

咁複雜

做乜鳩

戴耀庭嗰句囉

住屯門返觀塘
佢人生係咪用嚟搭車架咋

擪定尿片，等待真正的塞車到來呢句好笑過原版